唔知我有生之年可唔可以睇到利物浦拎英超

麻煩我後裔燒啲紀念品畀我
如果將來有嘅話
表吓心意